美國共和黨領袖：繼續揮美國旗 美國與香港示威者同在

轉載

陳雲：昨晚特朗普將我們舉美國旗和唱美國歌的片段廣傳給老友圈之後，美國共和黨領袖Kevin McCarthy今日講，美國與香港心連心。
開始建構美港邦聯的共同感覺基礎啦。大家舉美國旗，一定要遵從禮儀啊。我們的舉旗手和國歌手，都經過事前鍛煉的，隊形好好。

This way sir

推

We will do America proud！

有用Posts推唔郁呀屌 求援

【逆權運動】《紐時》：示威者的團結 戰勝了策略上的分歧

[幫推] 發起全民地鐵跳閘運動

THIS WAY SIR !
邊個話舉美國旗做乜鳩就係鬼！

😱😱😱Sir This Way! Take over Shenzhen also!

Push

Jed thx

US！

如果認同幫手推下，P牌狗人微言輕
［道條撚］錫春袋都唔割係指：錫春袋冇做錯到！ 錯既係過街老鼠春袋太臭！

回錯post

連仔可否整個美國旗icon

America Stands with Hong Kong

唔好激嬲中國

clsKevin McCarthy都幫口

Oh say can you see
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

美港普世價值同盟

America stands for freedom.
America stands with Hong Kong.

聽到呢兩句好感動
多謝美帝

跟

Oh say can you see

邊個反對舉美國旗即係拒絕美國幫手
之前成班傻閪話舉美國旗美國人反感

this way sir

屌護旗手🇺🇸=鬼

我是護旗手

This way sir!

邊個叫我

一開始係毛ee出手先
但非常時期做好而家d文宣先 太多爆炸性資訊等緊宣傳

唱美國國歌，搖美國旗呢樣真係好work

[緊急分析]法！不！責！眾！

Wan Chin

trump

同問，係美國政壇上好有影響力？定只係退左休得閒抽下水

美國係香港盟友
美國國旗代表 民主 自由 人權
最好舉埋歐盟旗 聯合國旗

by the dawn's early light

通街都係處 #48083
高級三毛 平日扮支持民主 到美國有意正式介入就極力反對手足舉美國旗
除左三毛我真係諗唔到點解咁驚 多次出post帶風向 抹黑手足係鬼

明明係香港人吹到自己好了解美國人諗乜😂😂😂
誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

希拉莉都出聲，兩大黨嘅老鬼出曬嚟

我要訂美國旗, 求教路
8.18 We Waving America Flags Together

共和黨眾議院領袖

美國旗海出動，尖沙咀五星旗應由星條旗取代

支持香港加入美國

sir this way

陳雲又中！！！

陳雲低調做實事，勁過飯民班撚屌多多聲

痴撚線
好彩冇炒車一早支持美國旗

標題咪講咗 共和黨領袖

好波

Follow me

成係美國第51個洲好過獨立
靠近中國始終都會一直受到中國威脅
全世界得美國可以抗衡

玩到咁大

我要做fing旗手

凱文·歐文·麥卡錫（Kevin Owen McCarthy；1965年1月26日－）是美國共和黨政治人物，他是加利福尼亞州第二十三選區選出的眾議員。現任眾議院少數黨領袖，2019年1月3日前作為多數黨領袖。

thank you, we truly need your support

國師

我是護旗手🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

根本得美國係有料去抗衡中國，唔撐美國撐邊個?

Shenzhen fuxk off
Only HK

是現場, 唔是毛ee出手先, 是有人叫, 搞到毛ee個talk show interrupt左

唔好意思阻阻你 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

SIR

Sir this way

以後遊行揮美國旗唔揮港英, 英國旗啦!! 03年揮到而家都冇撚用!! 揮美國旗只係揮左2個月就咁大廻響

Proud of American!
最强大又最偉大的國家

反感邊撚度反啊
屌人舉美國班柒頭

叫人唔好揮美國旗既都係鬼

之前仲有堆三毛喺度帶風向

散佈美國唔會幫你論

收到陳雲總督指示了
大台嘅幕後黑手終於浮面

up

護旗手

又一巴巴車落去屌人舉美國旗既人到

反送中
港送美

舉埋英國🇬🇧旗
Union Jack

以後邊個叫收返埋支美國國旗邊個就係鬼

推呀

想做美國人了

個人選擇
有人揮美國有人揮英國
幾時會有用唔知
唔可以話到而家都冇用就唔做
港共政府未倒台之前都應該做

呢個要推

網上鳩噏係實事
落場反而唔係？

哩啲算唔算幫中共做實事？

要練埋國歌 右手放心口

竟然用中國共產黨
而唔係用中國

有嘢睇

sir! this way!

great

最好真係好似藍絲咁話，班示威者有美國佬撐腰

舉美國旗既手足終於得到認同

但依家風向吹緊BNO平權

遲下可能真係要揮返港英

我是護旗手!
不過護既係US FLAG

英國佬真係辦事不力
7月前揮美國旗冇乜用
而家時機成熟 大家盡情揮
唔該國會快d過法案

Let Hong Kong be part of the Great United States!

SIR!!!!

this way

sir

一開頭有人轉載一個鬼佬話 唔應該舉美國旗 唔會擺美國上枱
屌啦 一個鬼佬網民算得係啲咩
而家美國個黨領袖講野先係有份量既說話

咩都唔改做
淨係口交
連登仔已經出曬水

10.1舉美國旗出去慶回歸都仲得添
分分鐘所有支持自由民主法治嘅國家我地都舉
10.1齊做舉旗手

美帝

美軍來了我帶路

我都係

THIS WAY SIR !
我要幫美帝含撚

全部連登仔要識既歌

sir

O say, does that star-spangled
banner yet wave
O'er the land of the free
and the home of the brave?

揮國旗有用

cls,咁細嘅事都有講
外國勢力

ohhh say you can see, by the dawns early night

推！
希望美國9月復會後盡快啟動人權法案
救救香港！

齊做美國國旗護旗手！

長官來了我帶路食蛋撻、飲鴦走、再慢慢介紹每個賣港仆街

SIR THIS WAY

8.18 我要見到美國旗海

係咪姐係代表我地下一個checkpoint係美國國會
國會過完如果侵侵唔簽又會點呢

濕哂

721 811

USA USA

美國🇺🇸

唔怪之得之前舉美國旗咁多五毛狗死出嚟

THIS WAY SIR

And the rockets' red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there;
O say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

We want liberty, democracy and freedom

彈返去國會，國會三分二議員簽

嗱扯美國旗個班仲唔撚係鬼

之前G20 同攬炒宣傳開始見效

大家都stand with hk

準備又要聽到說三道四
指手劃腳

邀請美軍-總統已出聲警告中國，我哋準備1000支美國國旗助攻

對於圍機場，我有啲野講

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆

美國香港人

唔撚好再屌舉美國旗呀

唔好講咁多，派第七艦隊過黎巡遊下維港先

譴責外國勢力粗暴干涉香港

捱得好辛苦

When Captain America throws his mighty shield
All those chose to oppose his shield must yield

This way

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

[818遊行]我哋而家應該要推爆818遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

最強外援，等於你打籃球俾個Michael Jordan你

成街都係美國旗就正

揮邊國國旗都冇問題，因為係代表支持嗰個國家嘅核心價值

612
721
811

10月1想出去揮美國旗

無人揮法國國旗?

我是美國人 我驕傲🙈🙈🙈

this way sir!!

話美國旗無用個d
終於可以收佢皮

Sir, this way！

再垃圾嘅鐘一日都會準兩次

🇺🇸

迫不及待好想激嬲中共了

飲民有無拉國際社會入局？有無諗過香港之後幾十年點行？
你有立法會議員既公權力，如果你做既野同普通香港人做既無分別，咁你係唔撚係垃圾？定靜係識撈選票，永續社運？
陳雲依家直頭講明「港送美」，而你飯民仲係到反送中反送中，收檔啦飯民。

開心過見到「不割蓆」三個字

Americans stands with us
明知佢哋幫唔到我地
起碼振奮士氣

唱埋美國國歌

sir this way ar

Stand
屌！手殘！

推
推
推

美國與我們同在

幾時派航母過黎

討論出兵未先

唔知點解好感動

笑撚死 之前一堆話唔好揮

Let us make American great again

this way

祈求816 成千上萬美英旗幟飄揚遮打花園。財下popo會唔會幾美國旗拆毀

唔好揮美國旗？dllm

不放棄

就算佢地只係當香港係一個棋子都好
如果可以幫手搞掂中共，我願意做依粒棋

connect晒兩黨啦

pence
pompeo
mcconnel
rubio
pelosi

屌你老母美國啲官而家好撚熟啦已經

make America greater

This way take my money

賣埋成個香港都得

好易唱，大家快啲學
818去到10月1都要大合唱

1. 我參加冇任何政黨
唔知佢哋點諗
2. 只講常識，你覺得一班幾個月見一次美國佬既人
做既事講既說話唔係同美國佬夾過？
3. 美國佬最想係維持一國兩制現狀，唔係獨立etc
飯民正正係做緊哩樣野
你最多話佢哋唔係‘本土’理念
哩一樣一向都係

一齊舉美帝旗！

this way, sir!

不過都係唔好抱太大期望
雖然內心係會成日ff

之前仲搶埋人地枝旗
好彩舉美國旗既巴打夠堅定

下次係咪應該舉埋歐盟同德國枝旗

我已經係出面無數個post 屌9班友
咩美國唔會理
美國國會議員認證左美國旗有用
三毛終於可以收皮
好感動

一齊做護旗手

陳雲又中

push

國師完勝

721
811

十一支國慶一人一旗

寧願做美國隻狗
都唔要做共產黨既二等奴隸

國師又贏

In USA we trust!!!

做咪做

#我是護旗手🇺🇸

國師好勁 又中

正確

make America proud*

國師贏撚哂

其實今次8.13未必輸晒, 我下午較平靜見到大家開始識叫
Fight For Freedom！
Stands With Hong Kong！

美國人表示：終於唔係燒鳩我支旗

公道d, 唔係泛民成日去美國同d大粒佬做解說，美國唔會咁清楚香港

Push!!!

我寧願大大力錫美帝春袋
都唔會想比共匪同化

聯蒙滅金?

你咁樣對得住自己民族？
內地同胞會點樣睇我地

呢個tweet可以print出嚟做文宣

8.18希望大家識叫, 呢一場是自由之戰

舉埋其他國家嘅國旗, 會唔會可能冇得變做美屬香港㗎

因為舉國旗係仲有另一個暗示， 就係香港嘅主權係邊個!

鄰國既人點睇
我地唔會理

Sir, this way sir！

支那又玻璃心

收皮啦
同你老母胞，支那狗點睇我地wfc

美國象徵自由

我們為自由而戰 🇺🇸

話冇用嘅可以停一停
香港人似乎通過左考驗，美國會嚟錦上添花
下一個重點係嚟多次百萬級嘅和理非，美國會更堅定
因為而家變數就係貿易戰中國會為搞掂香港而全面跪低
所以嚟多次百萬級遊行係好重要，大家要向廣大香港人宣傳

美屬香港

邊度有旗買btw

同你老母

即刻去gap買件美國旗外套先
當日著住去遮打

變成州分好啲定波多黎各化好啲?

邊個再敢鬧人舉美國國旗

轉做星條旗

邊個再鬧，邊個就係鬼

十月一號前買定美國旗賀國慶

Sir! This way!

侵侵爸爸

我是美國護旗手

其實就咁Amazon都有大把選擇

會唔會情況真係有d危急
突然咁鬼支持

共和黨都 we connect

根本屌美國旗就係三毛
雖然講真揮美國旗其實都唔係好好睇
但其實意義同烏克蘭革命揮歐盟旗一樣既啫

係都唔奇

唔爭在唱埋美國國歌

如果想自治， 就美國主權香港治權!

We connect

真

當時港隊與制服印着「中國深圳」的隊伍比賽，港隊在最後一局以11比2領先，突然七名內地隊員，圍毆五名港隊隊員。咩同胞，人哋當我哋咩先。

美國收返香港就贏

Sir

香港係國際城市 舉晒所有旗都唔係問題
香港主權喺香港人手上

我係twitter睇睇下直情見有堆鬼話
香港後生仲美國人過美國人

大灣區獨立！

美國如果真係打贏拎到香港既話一定兩邊經濟起飛
Tax war 贏硬

收歸香港做第52州ok?

當然如果我地有臨時政府
揮翻自己旗就最好

支那冇咗香港都已經收得皮啦
你估上海深圳真係代替到香港咩

希望係真既 依排假希望太多

你揮一樣有人proud of嘅嘢，正常人哋唔會太反感，反而有少少打飛機feel 添

飯民唔本土係因為佢地仲有大中華思想。
即使李柱銘同美國民主黨大粒人物私交甚好，但佢根本就唔敢提出「港送美」，至於今時今日仲講一國兩制真係有D過氣，已經過佐永續基本法既時間，依家香港已經提前走到臨介點，呢一役一係就送中，一係就送美，就係咁簡單。

幫口叫有d外力，唔好放鬆，都喺要靠自己。

芵國個大佬咪美國

而且有香港
可以連中國珠江口都控制埋
成為第一島鏈既最前線
戰略位置贏晒

Make Hong Kong great again

想幫都無能力

脫歐都未搞好

遠東影響力無以前咁強

終於一日香港也會成為The land of the free, the home of the brave!

抗中援港

香港冇左 強國點利用股市 騙美金返強國？

我係美國人呀屌

Stand with Hong Kong.

长官 这边来

硬左

英國人做嘢咁慢都突然跳出嚟吹風話bno變bc，風險的確好大
所以陳雲都叫停一停，一定暫時行住和理非先

呢排德國好似好靜咁，可能同英國夾好左

國師又中
美國元老出聲
泛民都唔會搞美國旗了
🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

我是護旗手🇺🇸

最大問題係連TRUMP都話準備出老解
我都認為就打仗

歷史上無英國就無美國

兄弟國

THIS WAY SIR!!!!!

Free Hong Kong

快d一齊打柒中國啦 全世界都等左好耐

美國郁 英國就會郁

畀晒香港個庫房儲備佢都制

麥cafe

舉旗要有針對性 人地先覺得你有誠意 先覺得你要搵既係佢 而唔係任何人都得

May the force be with you

你個id

其實最好係多啲唔同民主國家既旗 引起佢地關注

始終有語言隔膜
做類似波多黎各嘅自治邦應該比較容易

咁遲先出聲，不過好過冇啦。但總統比佢做左就撚唔到中共

#我是護旗手🇺🇸

其實下次喺咪要舉埋歐盟

sad but true

食左藥

歐盟比起美國
#我是護旗手🇺🇸

寧做美國狗
不做中共奴

英文本身都係香港第二語言
當然到時一定要再加強英文教育
再者美國好尊重其他語言
大把美國人講西班牙文好過英文

今次可能堅打

同埋都要有能力幫你先舉佢既旗
其實無咁順貪
如果唔係大是大非+對美國有實際影響
舉美國旗係反效果

多謝美國！多謝國師！

最尾幅圖啲錯別字咁似三毛整嘅

我覺得舉埋歐盟旗好D
話晒 美國同歐盟 係地球上兩大民主陣營勢力
爭取埋歐盟既支持 更加事半功倍

Sir, this way

美國咁耐都傎得把口
叫你揮 但你有你揮
我有我食花生

齊做舉旗手

所以以前陳雲鬧爆美國佬
今次都叫你要舉美國旗

818 拎更多美國旗上街

連登仔俾人利用左都唔知

Sir呢邊

依加香港都係做緊大陸隻狗咋

咁泛民應該係專登錯

22年黎冇岩過一次

其實香港最終靠近 / under 美國勢力既話，根本極符合侵侵嗰句 “make America great again” 個口號。

當然有手足係想香港完全自我獨立，但暫時黎講美國係香港示威者最重要靠山。暫時我個人認為，香港獨立於中共 > 香港自我獨立

Copy from 網典

推
721 811

ww3

舉埋美國 英國國旗

同你老母
咪撚用民族論黎騎劫香港人

奴隸不如，比賽輸俾我哋就打9我哋，正仆街

人權通過之後 再binc

借位

[文宣] 最新BINGO 已有

我都要！

J多次先

幾時

中國口交部可以點回應

幾肯定我地包住美國旗俾人打死
佢都唔會理

818 全民扯旗

For the land of the FREE
And the home of the BRAVE

英國旗係佢有中英聯合聲明有必要保障香港

美國旗係佢有香港關係法同香港人權民主法案保障香港 同埋佢係地上最強 而且佢同中國係競爭者

其他國家你等英美出聲拉佢地落水好過
你要比美國睇到你個loyalty先得架嘛

陳雲

爽

射精了

梗係你睇71 仲阻撚住晒

真係一次都冇....

做得好好，旗我哋要繼續舉！

睇埋佢幾本論述了解吓佢諗乜先啦
佢不嬲主張香港同中國互相唔好搞對方 等中共自行了斷 然後搞華夏邦聯
而美國幫香港泛民只係顧及自己利益 唔係為香港人真正利益
當然佢立法會輸咗就發癲鬧人啦
但如果再睇返佢一路嘅論述
佢自己嘅plan A行唔通 就要用plan B靠美國 起碼保住香港人嘅自由
所以而家佢叫大家舉美國旗 其實冇自打嘴巴

如果佢肯將with 同for 調轉就正，而家只係口號

真係俾陳雲up中

人地想幫
你都要叫救命啦係咪
唔知以為你死魚好enjoy俾人強姦

美軍來了我帶路
This way Sir!

屌 邊到買！！！A4字print頂住先🤪

一到咁上下駁唔到又話市民唔理解佢

America stands with Hong Kong

大佬無外國幫手一早坦克碌豬啦

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

美國旗，我認佢睇啱我錯

其他野，只講一樣
續基本法+由老解繼續駐軍
根本唔係咩‘建國’

Sorry sir I need to cum

我負責開路

城邦會戰勝歸來!!!!

人呢？

我其實冇buy過佢自己套計劃
但佢預視能力係好過普通市民

呢條友不嬲傻鳩

This way蛇

This way please

其實可以當成夾擊侵侵
因為哩個時候侵侵想同中國傾貿易協議，唔想為香港得罪中國
民主黨依家出聲
一來攞分二來令侵侵陷入兩難

國師又中

不如香港又整個 我是護旗手🇺🇸？

有美國國藉班奶共護唔護旗好？

搵到正確方向了
sir this way!

美國可唔可以係香港建一個新嘅州啊

佢應該唔會收 最多有美國駐軍

希望最小做到屬地

冇經濟價值，都有軍事價值

Ok sir

睇佢地兩邊不是人

睇嚟美帝都部署好夾好口供了this way sir

我是護旗手(美國)

Take down Shenzhen 呢個虛有其表，實情烏煙瘴氣嘅地方好啲

就算包到咁樣俾人「拘捕」，
美國人真係會理咩？

不要扯外國旗，以免被大陸捉住不停播港獨抹黑。相反香港人爭取民主自由背後，都係想要一個更顧民生公義既社會 (利益唔好傾斜權貴)。支持中港一起爭取更公義社會，長遠國家亦更穩定。

聽住先啦，成日都齋講唔做

有時間的話幫下手

今晚9點全民Twitter多謝美國發聲！將戰場拉上國際！

真心唔會 除非你有國藉

兩黨分歧咁都connect
咪話林鄭唔勁

今次陳雲真係幾堅

唔想變美屬香港

啲支那人到時湧晒落嚟

夠齊，愈大當然愈貴，豐儉由人。

利申：純粹自己幫襯過覺得ok.

陳雲：中國都未出兵，美國參議員已經群起警告中國不要干預香港。這次是民主黨參議員Ben Cardin。他正在為香港的自治法案鋪路。請注意，他說《香港民主及人權法案》是Autonomy Agreements.

//“I can assure you that if China comes down hard on the protesters that there will be action in Congress to enforce the autonomy agreements that were entered into that are part of the special recognition of Hong Kong,” Senator Ben Cardin told Reuters. He said such action had bipartisan support.//

U.S. senator warns China on Hong Kong trade status if it intervenes in protests

更正小小plan a係香港人自己話事永續基本法，plan b係中共自己永續，plan c先係美國幫手城邦建國

解放軍常駐香港士兵 6000名.
真係唔知喺深圳做乜鳩
你派100個出嚟. 玩香港大屠殺. 個個人都返屋企瞓教啦.

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

美軍未來我邀請
美軍來了我帶路

陳雲：來料啦。眾議員Mike Gallagher呼籲動用麥格尼茨基法案（凍結美元戶口之類），對付港澳辦主任張曉明！
他用的定格圖片，就是8-11女護士被警察射盲眼的圖。所以話，我們要定格在8-11的受害者角色，千萬不要輕舉妄動。

Rep. Mike Gallagher
‏@RepGallagher

Enough is enough. It’s time to impose Magnitsky sanctions on Zhang Xiaoming of the Hong Kong and Macau Affairs Office. The CCP must face direct costs for this brutality.

This way! Sir!

Well said

鄰國嬲d,我射得濃d多d

最後兩句如果佢係讀出黎，我即刻較做鈴聲日日播

英國旗做樣都要舉，有中英聯合聲明同bno

818全民美國旗有無得諗

兄弟爬山 各自努力

聯合國都撐香港

我都想揮埋一份

我是護旗手
USA

（民意）不如圍林鄭

中國震怒，之後有收緊對港政策
咁樣有咩好處？

其實可以話因爲我地冇呢d野先咁珍惜

咪又係得個講字

不過到時可能變咗美式英文

美國佬當然想我地繼續打飛機啦，要佢派兵就唔駛諗……

講到尾靠自己，人哋只喺幫吓口

兩個唔係自己友咩？
都係共和黨

咁 整幾支 軍隊黎 壓一壓 共產狗既氣勢啦

612 721 811

沖出來柒

繼續話冇用啦

我指民主黨個邊

Free HongKong
We all stand with freedom

希望美國可以出兵打柒支那
香港重光呀

講到出面
今次唔係咁簡單就收到科

吖屌佢咁識食住上

西太平洋屬地

邊度有售？？？

兩隻軍艦被大劣人拒絕泊岸

佢幫下口都係好事

人地講一句 上面都淆淆地
我地講一萬句 上面都wfc

護旗手🇺🇸🇺🇸🇺🇸

【拋磚】我想818喺維園入口派美國旗print out

有冇得諗？

聽住先 好過冇

香港唔係要戰爭 香港要人權 民主
今次真真正正用生命作賭注
仆街共產黨

美帝 一直 都冇放棄過 我地

Freedom

Thank you so much Kevin

成班連登仔俾美國利用左都唔知

係主動要求美國利用香港
打大佬 呢步係必要既

我是護旗手
估唔到有機會講

認可咗揮美國旗有一定作用

練定國歌

五大訴求

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

this way sir!

好想有日美國係香港打骰時班藍蛆同廢老會講咩

好似佛地魔同鄧不利多咁

sir this way!

頭先我同我藍絲混中立屋企人講..

陳雲中到啪啪聲

Sir,this way #我是護旗手

你估連登仔好似你咁戇鳩？

有d傻人on膠膠俾共共利用一世都唔知

Make American gay again

咁講係咪姐係打香港人=打美國人

Great amercain

我是護旗手
🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

0:37

如果講對抗中國既話，呢d叫合作

we stand for freedom and stand with america

USA 阿sir我撐你

[思想改革] 抗爭者的思路

就黎含到射啦，大家要支持住

舉美國旗無野
不過唔好舉president Trump please save us 果啲
畢竟美國本身都好撕裂
Reddit 又好多人反侵
舉左侵牌就容易無左reddit 呢張牌
齋舉美國旗就兩邊都攞哂

Sir !This way

5毛成日話無用 去晒邊

支持

快啦，頂唔緊喇，見親d 手足受傷嗰d 相真係心痛到講唔到嘢

Hong Kong, USA

香港加台灣=真中國

但即係變遠洋飛地 好難搞

係時候學識自立，係大國夾縫之間搵生存辦法

Special relationship

乜蛋牛麵都有得山寨

希望到時班藍絲唔好黎扮熟
全部上大灣區發展

Amen

屌你

真心想哭

地上最偉大國家已連線！

英國收番，美國做big boss背後睇住好似名正言順啲喎
始終英國同中國有中英聯合聲明，不過唔知英國肯唔肯做呢個醜人

暗示：你地揮旗俾人搞嘅話我地就有藉口可以煲大佢

721

唱美國國歌

漢奸. 商女不知亡國恨！

全球明燈

美國旗象徵自由民主

Hi

舉美國旗唔係代表要做美國隻狗(當然想做都未必有得你做)
係代表我地認同美國既自由民主價值觀

8月16

8月18

唔好意思，借一借位~

求求大家，盡快去換美元現鈔！

我要做護旗手

美帝果然係Super Hero

好1

快練美國國歌，到時唔洗國歌法我都肅立

陳雲：
今日，特朗普總統終於嘗試新方法，重新進入人權議程，但不是以民主中國着手，而是由民主香港開始，中美雙方先共同經營香港，做好香港的民主改革，再處理中國市場的結構性改革。以香港的良好氣氛做基礎，處理中國問題。香港變成頭盤，香港人飲頭啖湯。
我昨日說，「反送中」，要變成「港送美」。Think positively and think big.

推到大家識唱

oh say can you see

快了

真係大把美國佬睇到好HIGH架

THIS WAY SIR!!!!!!!!!!!

BTW 中国14億人個玻璃心碎撚哂未?

開始建構美港邦聯的共同感覺基礎啦。

咁華夏城邦野心點算

This way sir一開始只係大家講下笑

而家真係大大力舉旗恭候

USA

近ga la
捱埋佢

美國支持我，你可以打死我了

this way , sir

邊到可以買到美國旗！？

柒撚左就潛水啦，仲出黎把撚咩
大家都睇到國師威力啦
我已經係美國旗POST屌過你一次
仲出黎比我屌多次

半個point都冇

深圳好多死now佬

818 齊齊做護旗手？

Take over China

林鄭真係銀河級

connect 埋美國死對頭，槍口一致對外

即刻瘋狂講普選

#我是護旗手us